（圍爐）最耐試過等對方準備好拍拖等幾耐

各位巴絲借火取暖

我會有排等嫁

火呢？

佢係未準備好同你拍啫

一係就即刻一齊，要等準備其實係拖住你，去到最後都係拒絕你。

如果真係想同你一齊，點會要你等，唔驚你比人搶走咩

你估我唔知咩

借個火黎

我覺得係可能有所顧慮姐

有心有Feel就會即刻一齊架啦
仲會要人等既咩
要等既 姐係代表你唔係最重要果個
你其實都知咩事架

係呀，我係好清楚嫁

仆街你講個事實出黎，我炸撚死你

但離開左又會好唔捨得喎 點算 可能最後對方係想同你一齊 唔想有遺憾

所以唯有等，寂寞到夜深。。。。

對你有feel 覺得同你相處好舒服 但未準備好拍拖 想了解多一先

希望你睇到

感情就係咁難離難捨架喇
你自己諗下點解要係最後先至會想一齊
而唔係一開始就一齊

Never

請留意我連登名

離難捨Hi你家姐 含唔含拎都係扑嘢
為何仍然伏於家姐的肩膊 除褲未啫

seen

係唔會等到，如果係真心中意你，即飛個邊就同你一齊，唔好曬時間啦

半年

加油

夠中意又點會要你等
狗衝同你拍拖啦

試過一次係真係等左4個月，大家都啱feel，不過大家都只係啱啱同上一任分手一個月都無。對方話怕大家會做rebound couple所以無即刻一齊。

咁無嘅，嗰4個月話唔係一齊但係一路keep住好close，比多少少時間了解下對方，又唔係急，老土講句係你嘅始終會係你嘅，我地最後一齊左。

但要記住，你一定抽離少少睇對方”未準備好”嘅原因、客觀判斷佢係唔係真心對你有意思，唔好自欺欺人，否則你會做兵

thx ching